雲加續約兩年算唔算虐畜？

阿畜又要捱兩年靠盃仔打飛機

有杯仔打飛機咪好囉，分分鐘飛機杯都冇個你打呀